其實黃子華身家無十億都八億啦，真心唔明咁都要賣樓拍片

真唔真阿？ 佢個名都起碼值幾億啦
其實娛樂圈係咪冇想像中咁有錢

d錢買哂樓
要錢所以賣

點止幾百粒，幾千粒都有。。

有幾層樓，要資金拍戲，賣一層黎周轉都係賣樓拍戲

票房毒藥
加上本土港產片不嬲都難搵投資
你見到果啲好多都係古天樂天下一
所以你要知道古天樂有幾推動港產片

但老母個層係租既

子華神，印象分本身好高

講真幾年前佢開talk show,開到去美加澳紐，場場都爆，成本極低，一定揾好又多

條友應該得兩粒

唔係點樣氹你地睇

按咪得囉 你都on99

有咩問題？可能住豪宅
租抵過買啦
你買d租到錢回報高既樓，再租豪宅

黃絲係寧舍好呃，一個二個當佢神咁拜

洗唔洗整埋張balance sheet俾你睇
人地揸幾多cash關你鬼事咩

tommy 一開始個陣，一話佢人格麻麻被人狂屌

呢個係事實

上次為左呀余睇佢套戲
真係好悶

其實洗乜深究
錢佢一定大把
按左佢又得，賣又得
賣又可以有n個理由
佢咪講埋因為係要拍戲賣囉

佢套戲，頂多咪幾百萬成本
佢輸幾球，算係乜？

都係睇大家信唔信佢為人
我就信。

十層樓 賣緊一層咁多啦

但老實講
我覺得佢d戲好垃圾
包括棟篤特工
又唔笑
又無意思

佢無話賣左唯一一層樓去拍戲
咪睇到好似好撚慘情咁

一鋪過 專業五毛

出撚哂嚟

#黃子華
#時代革命
#黃色經濟圈

其實估唔到子華神要拍片求饒，要明哲保身就唔好理其他人點睇你，仲要想新年檔當自己仲係黃絲食人血饅頭

金融海嘯奶晒野

傳聞古生背後有人撐腰

理佢真定假
依家係要做比生意佬睇
齋做香港人生意都可以有錢賺
招攬佢地入黃色商業圈

成段片個重點係澄清返唔係傳聞所講自己袋幾百萬再剝削其他人 相反嘅係自己冇錢賺仲要賣樓先夠錢拍仲要俾全行笑 賣樓只係成個事實陳述其中一部分 你斷章取義又博乜撚

走撚開啦分化撚

推行動po

正解

肯定係賺左好多先賣

屌 你以為D talk show /演唱會 賺好多？
佢地要同主辦單位拆帳 表演者實際收好少
當然票房扑直時唔洗填數

有名無利大有人在

睇套戲都話黃色經濟圈
佢半年無出個聲

人地有幾層樓，賣走一間半間有乜所謂

奶人仔又俾你屌奶共 focus香港市場又要俾你笑賺得少 唔講以為你有得分

佢無錢開個世界巡迴就有啦

我睇完條片，以為佢係賣完樓無得住，點知賣完仲有層自己住緊，離地到...

Blocked （五毛/分化狗）
你唔睇就收嗲喇

十成九係按咗層樓啫咁就話賣

黃子華食沙律

想睇咪睇唔睇咪唔睇
爭坳落去都無用

呢個post好多五毛現曬形
有GPS咁款
大家快block

買樓，冇話買自住樓
我預咗蝕，吹咩

佢一層應該幾千萬

你訓佢床下底？抑或你就係個agent

佢話香港拍得十五日，保守估計係千五萬筆直
開一組好貴嫁ching

佢套戲要千五萬？佢自己做埋主角wor

十層樓賣一層姐

上面講到唔係錢咁
當你有十層你賣一層去拍戲又肯唔肯

人地個focus係比人屈，然後出黎澄清
你班友就話人地出黎搏上位搏票房

以為幾百萬開套戲個d傻撚收皮啦
得香港一個地方我敢保證佢蝕硬
戲院上戲你以為戲院唔抽分成？
一日100都未必夠
租車/人工/租機器/場地/飲食/宣傳/活動

1500萬你地覺得夠？sorry，除非佢套戲全部係間屋做曬，用電話拍戲，成套戲得2-3條友

如果淨係睇呢個post 我仲以為連登係五毛開既添

子華神有幾錢關你鬼事咩，有錢唔等於要拎出黎嘥

人地有幾個錢唔代表唔洗搵投資者開戲
佢拍咁多套都票房毒藥，會投資既人一定唔會多（甚至無）
加上港產片真係無乜人睇，翻本機會真係接近零
既然無投資者就要自己攞錢出黎拍
你有睇子華神既你一定知佢真係比任何人都想拍戲
為香港人為自己夢想賣樓拍戲有咩錯？
賣樓周轉有咩問題？

所以話你識少少扮代表，1500唔計佢自己喇
閒閒地2打6都幾萬啦下嘛，老臨呢

好彩佢唔搵影帝咋，全部錢都唔夠錢佢請返黎拍

1500萬，得啖笑

唔咁講點會肯入場睇吖！

好多人以為拍戲好平

點講我都唔會睇，不過呢比人講兩講就去睇個d人

冇主見？

藍黃都咁撚柒架啦,根本香港人就慣左俾人撚狗咁撚

咪係 仲要人哋唔係年年開show 但隊團隊要keep住養，條數都唔細啦，你估全部都係臨時工咩
仲有班人話佢啲門票成萬蚊張，佢又唔係黃牛，咪又係收得880，仲要計訴帳，分分鐘都冇幾多落袋

夢想囉
你無啫

你覺得香港人係一個有主見既群體?

咁嘅時勢仲按？

諗野唔好得錢啦

又block幾件垃圾,舒服

佢好似冇話自己有幾多層樓

唔睇

連黃子華都攞黎屌係咪cls架？定係呢個係引狗出沒post?

可能套戲拍咗廿億

佢都無話層樓幾錢

而家係鬥撐定鬥慘啊 好撚有錢就代表開套戲嗰啲成本唔係錢？你N重標準喎，一個身家少啲嘅人賣樓，同子華賣樓，原則上個貢獻係一樣，對經濟圈嘅支持亦都係一樣，但就換來截然不同評價。

佢自己澄清果段片已經講咗啦
佢唔係賣佢自己住緊果層樓
應該有幾層樓揸手啦

其實人地搵錢可以選擇拍合拍片 人地都話明比香港人睇
仲係到有得反諗唔明為錢會理你香港咁細既市場

咁又唔會無幾多落袋。。。例如以歌星嚟講，開演會應該係繼代言後最賺錢既job，而talk show 無咁多舞台燈光煙火效果，又無dancers 樂隊，應該都購唔少。。

不過佢都係出嚟澄清，無表態過喎

以佢個名氣真係想搵錢其實返大陸鳩拍幾套戲都得
呢個時間仲有人拍港產片攻返香港市場絕對係同錢作對
冇support 自資去拍更加係on撚9
咪意為拍野好易
係香港做拍野呢行基本上有大半人都乞緊食

真係

推

幾十層啫唔多

達哥開台夠係講廣東話比香港人睇，咪又係照反

如果佢將套戲d 部分收益捐俾手足，我就撐佢啦

首先用錯比喻，林鄭都講廣東話架

拉

cctai班友悶咪打飛機囉
個個煩鳩住哂

子華賣層樓 連登仔就即刻漏哂精要支持佢 但冇諗過人地有幾層樓 自己仲住緊公屋

幾千萬身家走去比息人

邊撚個呀
古天樂本身有錢又搵到錢

樓主同佢個批應聲蟲係連登出名五毛

block左好耐

一鋪過又比人撚 陰鳩公

不費吹灰之力鞋

Block 多隻

佢唔講我都會睇

以前搵到啲嘅人個個幾幢物業啦
如果唔係邊有咁多租盤

十億買左一間別墅 所以咪要賣

其實打完有無覺得on9到好尷尬

人地又冇話賣樓賣到要訓街

你班人唔好ff咁多啦

用左十幾分鐘去blk 呢班.5撚樣，發現呢個有post八成半都係.5

成班連登仔係度幫黃子華自我作估仔，又吹到睇黃子華電影=撐黃色經濟圈，一個二個人地講乜就信乜，自己唔用腦諗下。

1）子華神反共？的確佢棟篤笑大多諷刺時弊抨擊共產黨為主，但如果共產黨真係咁憎佢，點解唔沒收佢回鄉證唔俾佢返大陸？事實無論雨傘搞命或者時代革命，佢依舊中港兩邊走，佢係大陸一樣大把工作，只可以話佢實際做人比台上更圓滑，連共產黨都唔怪佢台上嘅表演。

2）澄清片意圖？初初以為佢類似黃店被誤會藍店咁，只係拍片澄清，只可惜略嫌佢無乜實際支持時代革命，多事之秋連天佑香港都無提，只關心澄清唔係合拍片，低票房圍唔到皮，賣咗層樓都係蝕到係肉，其實明明只要佢打手帶得起風，上述事件都唔會發生，票房過黃百嗚無乜難度。

3）支持黃子華電影=支持黃色經濟圈？子華神一個拍澄清片，一個兩個打手出晒來，評擊子華神就係五毛，仲想帶風帶到子華片票房去到復仇者4咁高。

都係果句，如果佢真係好睇，不妨到時推介其他朋友，但如果一如佢以往電影質素，只靠拉攏黃色經濟圈去拉高票房，無疑就係食緊人血饅頭。

最緊要今集有無請到達哥? 無就唔睇!

賣其中一樓啫，冇話賣自住物業去租樓，最多整個＂重出江湖＂show !

呢D宣傳嚟架啫

幾百個物業賣其中一個唔得？

同香港人相比黃子華唔算黃
但以演藝圈呢啲藍到發黑嘅圈子黎講
佢叫做比較敢言嘅一個

點都好,如果一個人為咗唔想同人合拍
為咗拍一套香港人嘅電影而去賣樓貼錢
我覺得點都要支持下

點解仲有人未block 五毛 一鋪過

租比買樓交少勁多野